你已被限制出入境

岩岩收到個電話，有把明顯係錄音的男人聲用廣東話講
你已被限制出入境，如要查詢按9。我當刻嚇到鳩都縮埋，即刻按個9字。電話一通我就問點解我會比人限制出入境，想了解下發生咩事，屌佢老味佢9秒9cut左我線。
我而家好撚驚，自問冇做犯法野，都唔知咩事，下星期仲要上深圳stock take，出境果時會唔會比人拉ka，有冇師兄可以幫到我

電話騙案，一年收到呢d唔少

按9查詢正戇鳩

之前試過，我又係按9字等真人接聽
之後有個講蝗語嘅人問我咩事
我話你搵個識講廣東話嘅人同我講
之後收左我線

習近平是我爸 我來支那操你媽

膠到對家連做你生意都廢撚事

究竟智商有幾低先會比呢d電話昆到

唔該各位 我諗應該係騙案，自己on鳩 sor

樓主似係真心...

樓豬咁夠膽唔交歧返一百幾廿萬
堅

近排試過收呢啲電話
然後撳9字之前
駁三線去 18222
俾佢聽下政府啲宣傳錄音

敢岩下星期要返大陸，所以失去冷靜上來開poat 問 ，而家諗落就覺得一定係騙案，我真心膠我認

Post